火影動畫最掂既係咪 BGM ?

作畫崩壞唔理
分鏡一般唔理
劇情拖爆唔理

但係 BGM 真係好好聽
尤其是係勁 sad 果啲 BGM

首出陣都夠j十幾年

the man of the world